點解個個演唱會啲歌手都會話將呢首歌送俾你地？？？？？？？？？？

明明我俾錢入去聽🤔

即係本身唔包

但陌生人送野俾你
要小心
唔好立亂收

羊羊有冇睇過張學友演唱會

因為你送左錢俾佢 行規要回禮

梗係有

羊羊好有品味佢首還是覺得你最好
好正

我鐘意佢首只想一生跟你走

但你沒帶走 夢裏的所有

睇ig, 我dm咗你

呢個時期已經跌晒watt

想聽羊唱

咩咩

笑左